［荃灣］訂咗間酒店

有需要今晚上嚟

為保雙方安全，我會有方法證明我唔係鬼，希望你都有

自推

間酒店鬼唔鬼先

P牌負唔到皮

有地方先放低文具

仆街咪撚住酒店呀 先唔講樓主係咪鬼 酒店好撚多藍屍員工篤灰
有咩事手足CALL4VAN搵校巴接啦

講善用不推文